calcu является эмулятором простого «бухгалтерского» калькулятора. Запуск
осуществяется загрузкой файла calcu.tcl. При использовании клавиатуры:
    + цифры соответствуют цифровым клавишам калькулятора, знаки арифметических
      действий - соответствующим действиям, точка - десятичной точке, процент
      - клавише процента;
    + Enter и = соответствуют клавише калькулятора =;
    + c соответствует клавише CE, a - клавише AC;
    + m - клавише M, R - клавише MR, P - клавише M+, M - клавише M-, C -
      клавише MC;
    + s соответствует квадратному корню;
    + можно было использовать цифровую клавиатуру, но не все клавиатуры поддерживались, поэтому отключено

